[黑暗兵法]想輕鬆全民三罷就應該着全白同白頭盔落地鐵站

如果手足日日着全白色
白頭盔蒙面揸住碌棍落地鐵站行下
好快全民呼應日日三罷

十連

留名睇呢個post 出現喺警察記者會

留名等睇貼堂

唔可行咩
元朗北角一吹都可以成條街都落閘

白衫 白盔 行山杖